美斯創辦個人網站 消息＋數據全面緊貼！

據西班牙《馬卡報》報導，為了能與全球1.5億粉絲更好地互動，巴塞巨星美斯創建了個人官方網站。

根據報導，美斯個人網站的網址是，在這個網站中，包括很多美斯的獨家新聞和花絮，以及美斯名下基金會的通告、美斯本人的數據以及比賽情況，還包括美斯在社交網站上發佈的內容，在這一個官網上也能全部看到。

從今往後，個人官網將成為美斯與球迷溝通的最主要渠道，而在這個網站里，有關他的信息也是最全面和最真實的。此外，美斯的網站還提供了手機應用的下載，球迷通過這一應用，可以在巴塞以及阿根廷進行比賽時，進行實時的連線互動。

在結束整個賽季的比賽之後，美斯如今正準備來到中國，參加多項商業活動。在中國的行程結束之後，美斯將前往澳州與國家隊會合，參加與巴西的熱身賽。所有這些活動的相關信息，球迷都可以在美斯的個人官網上進行查看。

如打飛機可J自己

之前王友良都有開個人網站
我註冊左買佢d產品
d貨半年先到

偽日本人王友良

會唔會講逃稅方法

gif ?

唔係好貴幾十蚊姐

有無逃稅直播？

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

番左日本，佢自己有agent公司